［求救］菲律賓地震

關唔關蘋果廣告公司啲煙花事

小妹真心好驚

去安全地方味？

小你老母，妹你老豆

我驚比電視煙花濺中

你條撚樣改名改得幾密

唔改得架咩